唔係買股嘅時候？退休靠佢！

樓價是只升不跌的

其實佢幾靚仔